點解旺角東站d出口個出入閘位咁臭。。

因為你係度囉

唔識 快啲幫我補課